一個訴求=一千點恆指 五個訴求=幾多點恆指？

保守估計打緊貿易戰都重上3萬5